足波日記，每日0-3場

10/31
鏝-1.5
蝗-1.5
阿特半大1.5

鏝
蝗
阿特半大

大阪櫻花-0.5
大阪飛腳-1
鹿島3球大